細個睇過原口元気踢學界啲片揮手

片名仲叫真實版足球小將
估唔到佢真係世界盃入球

有冇link

記得好耐之前睇過 好似係小學一個過六七個d 球王片...... 估唔到睇埋佢係世界盃入波 ... 老啦

最仆街係 人地小學已經踢十一人場
電視直播
全場滿觀眾

大個仲可以食明星

藍九

頭先youtube 搵埋條女

其實佢算達唔到當年既期望

算係
不過今次世盃已經打得唔錯

應該差唔多十年前已經睇過佢d片
估唔到真係出到名

仲有大迫勇也又係細細個已經出名

期待將來日本隊嘅中井卓大、久保建英
佢地細個踢波啲片都好睇